【突發】FBI表示支國正以傾國之力，意欲成為地球唯一霸主

剛剛，FBI大佬Christopher Wray發表演講，詳細講述支國如何採取多樣手段，以實現稱霸地球的目標，包括：
-經濟間諜，情報收集，收買他人在美國推動符合支國利益的政策
-利用美國的開放系統，進一步加強自己的封閉系統，譬如借用「私人企業」實現國家目的

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

推

輕輕一推

你地打啦 好撚悶呀

國務卿 connect FBI

佢地打係兩敗俱傷，隨時比其他獨裁國家堀起。慢慢玩賤支那先係上策。

美國開航空母艦去南海，想叫東南亞國家放心開拖

其實有咩東南亞國家想開支那拖？我知既得越南

同埋有時啲軍演其實係有咩用

依家先知

顯示決心。譬如印度總理去邊境視察，中國就宣布撤退。即係「膽小鬼遊戲」，邊個唔跟，就輸了。

左膠：我唔理 我有自由玩掉 tiktok

重有呢兩條

push

好似考試之前做吓past paper啫
冇準備嘅話真打會好易亂

左膠覺得自己可以得到重用

左膠食撚屎，
我明世界應該多啲講普世價值同大愛。
但而家有咁大個獨裁野心國崛起，班左膠仲係度倒米。

十足屋企嗰啲父母係精英，倒米仆街仔女咁。
畀你老豆老母拆掂完出面先慢慢折墮唔得嘅，係要衝出搞屎搞尿。

依家先知

係民主黨同Wall Street 班仆街養大㗎

不如軍火商去收買wall street班人

打先叫我。

你知我知 連單眼佬都知
順手加德國落條list度啦

FBI is good at fighting with aliens.

fbi都出聲
犯罪集團

Liked and retweeted

你又出嚟洗底

其實除左中國，有潛力做世界霸主嘅獨裁國家唔多

其實FBI係咪換曬人？

之前Obama Gate 壇嘢又話FBI 有份參與…

冇追開所以唔係好清楚…

中國係俄佬條𡃁

越南反支但又支持国安法
應該係極權國家唔想人民有樣學樣

其實計綜合國力，俄羅斯已經唔係中國個一皮

你地都冇反應
中國最強大

唔洗查已經知佢哋用錢殖民同移民殖民 瞓咗幾十年?

推呀推

遲醒好過唔識醒👍🏻👍🏻👍🏻

邊個唔知呀。。唔洗FBI都知啦

宜家至發現
FBI都幾訓得下

你地一早知架啦，以前係要搵人仔扮睇唔到，而家養肥咗佢睇你點收科

用病毒殺撚左你咁多人都唔開鳩佢波

美國打中國會兩敗俱傷？我唔係聽錯嘛？
軍艦Size被角手裡劍兩發可破敵？

係囉香港人知左十世

屌講左好多年啦

屌，支那係你美帝直接養大既
由Truman, nixon到bush根本就係自己國策誤判

黎料
美國經常準備好打仗
而家係差在中共係咪要打仗
美國係中共想軍演時殺入去車海
就係睇下中共係咪要開戰

我唔係fbi都知啦
我懷疑我有能力做fbi

係咪開始打交

擺個香港人落去就得啦 駛乜野調查又哂錢哂時間

五毛估冇人認得你？

中國根本係唔屬於呢個時代既科學怪人起身回生

我哋廿幾年前咪都當佢普通國家
冇感受過真係唔知痛

咩意思

呢D嘢點解唔係CIA做，而係FBI出聲先嘅？

可能德國一個屈尾十又變咗獨裁呢

阿婆都知

身字打錯, 係*死

岩岩訓醒？

Youtube要人

十一哥上左BBC hardtalk 洗白国安法

2020年先講啲咁嘅野，真係好似而家先驚醒咁款

push
RT

兩敗俱傷？

［工會撚入］吳敏兒係咪白頭佬2.0？

李柱銘功不可抹！

FBI 頭既表情幾狠

一早知啦
宇宙霸主想做埋
睇下條宇宙法

好似班膠官話好多人支持國安法 但普遍市民都唔支持咁姐

第一日做FBI咩?
支那D手段, 點樣買哂D外國企業, 點樣玩滲透, 點樣慢慢喂你食人民幣
街市個賣菜都識

美國打中東打左幾多年？當然佢無出全力
但同樣打中國都唔會出全力 因為有樣野叫攬炒

首先唔評論佢有冇咁樣樣嘅實力做到，但係諗出嚟嗰個人都幾撚恐怖⋯⋯萬一真係俾你做到真係不敢想像btw FBI又知嘅

幾時開始查國內嘅支那人同所有美國上市嘅支那企業

係人都知, 你知我知 單眼佬都知，極權主義 有咩理由唔向帝國主義條路行 仲要世界第2經濟體咁威

之前啲總統食到嗰個肥仔

知道又點 全世界一樣要奶佢

Push

呢個真
歐美唔好好聯手
2030就玩完

其實你問求其一個国外中國人都知

你咪佢同事囉

高汁

照理大家都應該睇左國際線成年 點解咁多連登仔仲係咁洗咩“依家先知“
人地係國家級發言人 講一句都係定義緊歷史 亦係政治表態
之前唔講 唔係因為唔知 而係因為唔講得
好似到今日張屌明同林鄭仲講緊咩一國兩制 係人都知無左 但佢地仲要講 點解? 原因正正係 你唔可以承認一國一制 因為咁會令佢老細既外交線更難打

老美之前唔講到出聲中國係霸權 點解? 同樣佢班老細同其他利益集團令佢唔可以亂咁屌中共
中美關係一直係"戰略合作伙伴" 有錢齊齊搵 香港做最大兌換站 你話佢係霸權佢都唔會收皮 不如唔好搞咁多外交爭端
今日講到出聲 就姐係所有野已經準備就緒 包括所有美國高層 官方 都已經放棄對中國既幻想 甚至短期內既經濟紅利 而武肺條數又更得無得唔計

人人都知你係五毛，收皮啦仆街

成班三毛衝晒出黎
仲要拉post

香港人未又係上年先醒
人地今年醒有咩問題
幾年前班00後成班都奶中國

你班美國佬真係當總加速師個名流架

天滅支共呀! 個天都唔撐佢囉!

retweeted

而家先知咩 Obama年代訓L著左？

打完口水炮未

快啲出手啦

lm

真正嘅膽小鬼比俄佬抽到乾哂都唔夠叫

一個不確定因素，支國輸就係必然
但發起爛上嚟出核彈嘅話 無論截擊與否
都必然對世界有負面影響，雖然得600幾粒

所以先係兩敗俱傷，記住，支國用人類思維
係理解唔到，正如人唔會知狗係度諗乜鳩
支國根本就係一個白卡國

屌，直接行斬首行動咪得囉
講撚咗幾多次獨裁政權最撚廢係個柒頭呀
頭一斷個身就失去控制啦

訓醒喇咩？

左膠=只講權利 唔講義務責任嘅暴民

最麻煩係有核彈

你當菲律賓流㗎

對美國最有利當然係用經濟打支那，但又死唔斷氣嗰種，等佢自己慢性自殺

睇黎香港人都做得FBI

已經太遲

好快全人類都會失去自由同人權

其實係，印度都可以企埋d 一日一步

美日韓加南海拉封鎖線

期待迫到支那出核武冚球鏟

I have a feeling that USA and China may both run out of diplomatic , economic , and political methods in the foreseeable future!
And you all know what's next !

一旦比美國定性左威脅霸主地位，九成唔會有運行

印度、俄國、菲律賓、台灣都有邊境衝突

支那核彈應該打唔到美國，但......我覺得打輸之前支那會自爆，世界級災難佢哋班獨裁者就有機會.....

美國東廠頭子 connect 美國錦衣衛

就算成為霸主都只係共産黨、而非中國人

似係一直比支那利用自由制度慢慢玩殘緊多啲
不過依家聯邦政府開始醒，可以睇下日後點發展

有港樓 唔驚

講得冇錯人地出得黎講野係代表緊成個國家個取態同政策路向，依家向全世界公開講就真係代表會認真開波

咦， 根據香港國安法

拉川普 之前拉佢先

越南、賓佬、印尼、印度

相反大馬泰國，南海問題無聲出

你真係當bush兩父子透明

你同hkusecret真係做五毛做到出晒命

同意
但我認為支支都唔算好成氣候，又冇朋友幫
二戰德國衰極都有日本（意粉就算啦）
俄佬同中東佬先係最大隱憂

*名

弓
阿媽係女人
山係石頭海係水

推資訊channel值得睇

美國好多反戰聲音
美國好多道德撚
越戰大把
打打下 國內示威內亂

講真初初美國太輕敵

打鳩佢啦

不過講真，呢個已經唔係膽小鬼遊戲咁簡單
支那冇得唔退，支那受唔起同時同美國，俄羅斯，印度三國反面
俄羅斯受疫情影響搞到連偉大閱兵都搞唔到咁，所以都唔多妥支那

醒哪？

你又死埋出嚟

慢撚到香港變集中營都未殘

P

其實有核彈，係打唔成架！